{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011504",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 오월의발코니펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者は保護者同伴なしには予約及び入室できず、予約時に申し込んだ人数以外の追加人数は入室をお断りすることがあります。 予約人数超過のため、入室拒否の際は払い戻しができませんので、注意してください。 予約変更はキャンセルした後に再度予約する必要があり、キャンセル時にもキャンセル料が請求されるので慎重にご予約ください。 カップル専用ルームは最大2名まで許可され、幼児や児童、ペットの同伴入室はできません。 退室の際にはきれいに片付けてください。 最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室で魚や肉を焼く直火方式の調理は禁止されていて、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室でご利用いただけます。 バーベキュー場は隣に別途設けられており、利用時間は午後11時までで、利用料金は20,000ウォンです。 カフェの利用時間は午前9時から10時までで、駐車場は200坪で広く快適な駐車が可能です。 付近の観光地としては甲寺、鶏龍山国立公園、陶芸村、忠清南道山林博物館、長台山自然休養林、儒城温泉などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには予約及び入室できず、予約時に申し込んだ人数以外の追加人数は入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約人数超過のため、入室拒否の際は払い戻しができませんので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "予約変更はどうしたらできますか？",
            "answer": "予約変更はキャンセルした後に再度予約する必要があり、キャンセル時にもキャンセル料が請求されるので慎重にご予約ください。"
        },
        {
            "question": "カップル専用ルームの利用条件はありますか？",
            "answer": "カップル専用ルームは最大2名まで許可され、幼児や児童、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室の際にはきれいに片付けてください。最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式の調理は禁止されていて、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙も禁止されており、被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やカフェの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は隣に別途設けられており、利用時間は午後11時までで、利用料金は20,000ウォンです。カフェの利用時間は午前9時から10時までで、駐車場は200坪で広く快適な駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "付近の観光地としては甲寺、鶏龍山国立公園、陶芸村、忠清南道山林博物館、長台山自然休養林、儒城温泉などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 824
    }
}